每日DayTrade蝕錢真人show

連登仔持貨一小時已經叫長線持有

拎多過一個鐘我驚我會破產

玩左day trade幾耐

1個禮拜

賺蝕幾多

300美

留名

新手遠離呢一個版塊為秒

多半都係靠短期炒作

少睇日線，改看週線

same 一玩短炒就蝕，唔理佢反而升。本身+300鎂玩到得返+90鎂

好似真係有用喎，但係點樣減少成日想mon住個市

咁岩嘅
我一買就夾
買親都行反方向

新手一問，點樣搵到呢啲波幅咁大嘅妖股